美國參議員里施：香港禁黃之鋒參與民主選舉是中共越權的另一例子

Hong Kong’s decision to bar Joshua Wong from democratic elections is another example of the Chinese Communist Party’s overreach. I met with Joshua & other activists earlier this year #HongKongHumanRightsandDemocracyAct

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1